<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<song xmlns="http://openlyrics.info/namespace/2009/song" version="0.8" createdIn="OpenLP 3.1.3" modifiedIn="OpenLP 3.1.3" modifiedDate="2024-10-25T23:53:49">
  <properties>
    <titles>
      <title>اامر بالبركه فى ايامنا</title>
    </titles>
    <verseOrder>v1 c1 c1 c1 c1</verseOrder>
    <authors>
      <author>Author Unknown</author>
    </authors>
  </properties>
  <lyrics>
    <verse name="v1a">
      <lines>أَشْوَاقْ لِلْبَرَكَه جُوَّانَا newline تشْبِعْنَا رِضَى وتفِيضْ فِينَا newline تغْمُرنَا البَرَكَه وتمْلانَا newline أَنْهَارهَا تفِيضْ مِن حَوَالينَا</lines>
    </verse>
    <verse name="v1b">
      <lines>وبرُوحَكْ تُثْمِر فِي حَيَاتنَا newline وتبَيِّنْ ثَمَر الرُّوحْ فِينَا newline وبنعْطَشْ لِحَيَاة البَرَكَه newline مِية ضِعْف وأَكْتَر تدِّينَا</lines>
    </verse>
    <verse name="c1a">
      <lines/>
    </verse>
    <verse name="c1b">
      <lines>أأمُرْ بِالبَرَكَه في أَيَّامنَا newline اِرْجَعْ بِمَرَاحمَكْ واحْيِيِنَا newline إِشْرَاقة وَجْهَكْ نسْتَنَّى newline ونتُوب وتعَالِجْ أَرَاضِينَا</lines>
    </verse>
    <verse name="v1c">
      <lines>عَايزينَكْ تجِي بسُلْطَانكْ newline تأمُرْ لِحَيَاتنَا بحُرِّيَّه newline نثبتْ فِي الحَقّ يحَرّرْنَا newline مِن كُلّ خَطِيّه وعُبُودِيّه</lines>
    </verse>
    <verse name="v1d">
      <lines>مِن كدبْ وبَاطِل نَقِّينَا newline وبرُوحْ الحَقّ تنَوّرنَا newline ارْسِلْ كَلِمَاتكْ واِشفينَا newline اِظْهَرْ فِي سلُوكنَا وغَيّرْنَا</lines>
    </verse>
    <verse name="v1e">
      <lines>عايزينك تمْلُكْ فِي حَيَاتنَا newline وبقوّة رُوحكْ عيش فِينَا newline تسْكُنْ فِي القَلْب وتمْلانَا newline مِن غير وَلا رُكْن يكُون لينَا</lines>
    </verse>
    <verse name="v1f">
      <lines>امْلُكْ فِي القَلْب وعَلِّمْنَا newline ندّي لَك رَاحتَك فِي كِيَاننَا newline نَوّرْ أَذْهَاننَا وفَهِّمْنَا newline واتعَاملْ مََع ضعف إِيمَاننَا</lines>
    </verse>
    <verse name="v1g">
      <lines>نكْرِز بِكَلامك بِجَسَارَه newline نزْرَع والمجد يكُون لاسْمك newline وبقوّة رُوحك بِحَرَارَه newline نحْصُد ونفُوس تعْرف شَخْصَك</lines>
    </verse>
    <verse name="v1h">
      <lines>قَوّينَا فَنعمل أَعْمَالَك newline تدينَا كَمَان أَعْظَم مِنْهَا newline حَيَاتنَا توَافِق أَفْكَارَك newline إِيمَاننَا يزِيد وتتَمِّمهَا</lines>
    </verse>
  </lyrics>
</song>
