<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<song xmlns="http://openlyrics.info/namespace/2009/song" version="0.8" createdIn="OpenLP 3.1.3" modifiedIn="OpenLP 3.1.3" modifiedDate="2024-10-25T23:53:49">
  <properties>
    <titles>
      <title>اامر بالبركه فى ايامنا</title>
    </titles>
    <verseOrder>v1 c1 c1 c1 c1</verseOrder>
    <authors>
      <author>Author Unknown</author>
    </authors>
  </properties>
  <lyrics>
    <verse name="v1a">
      <lines>أَشْوَاقْ لِلْبَرَكَه جُوَّانَا<br/>تشْبِعْنَا رِضَى وتفِيضْ فِينَا<br/>تغْمُرنَا البَرَكَه وتمْلانَا<br/>أَنْهَارهَا تفِيضْ مِن حَوَالينَا</lines>
    </verse>
    <verse name="v1b">
      <lines>وبرُوحَكْ تُثْمِر فِي حَيَاتنَا<br/>وتبَيِّنْ ثَمَر الرُّوحْ فِينَا<br/>وبنعْطَشْ لِحَيَاة البَرَكَه<br/>مِية ضِعْف وأَكْتَر تدِّينَا</lines>
    </verse>
    <verse name="c1a">
      <lines/>
    </verse>
    <verse name="c1b">
      <lines>أأمُرْ بِالبَرَكَه في أَيَّامنَا<br/>اِرْجَعْ بِمَرَاحمَكْ واحْيِيِنَا<br/>إِشْرَاقة وَجْهَكْ نسْتَنَّى<br/>ونتُوب وتعَالِجْ أَرَاضِينَا</lines>
    </verse>
    <verse name="v1c">
      <lines>عَايزينَكْ تجِي بسُلْطَانكْ<br/>تأمُرْ لِحَيَاتنَا بحُرِّيَّه<br/>نثبتْ فِي الحَقّ يحَرّرْنَا<br/>مِن كُلّ خَطِيّه وعُبُودِيّه</lines>
    </verse>
    <verse name="v1d">
      <lines>مِن كدبْ وبَاطِل نَقِّينَا<br/>وبرُوحْ الحَقّ تنَوّرنَا<br/>ارْسِلْ كَلِمَاتكْ واِشفينَا<br/>اِظْهَرْ فِي سلُوكنَا وغَيّرْنَا</lines>
    </verse>
    <verse name="v1e">
      <lines>عايزينك تمْلُكْ فِي حَيَاتنَا<br/>وبقوّة رُوحكْ عيش فِينَا<br/>تسْكُنْ فِي القَلْب وتمْلانَا<br/>مِن غير وَلا رُكْن يكُون لينَا</lines>
    </verse>
    <verse name="v1f">
      <lines>امْلُكْ فِي القَلْب وعَلِّمْنَا<br/>ندّي لَك رَاحتَك فِي كِيَاننَا<br/>نَوّرْ أَذْهَاننَا وفَهِّمْنَا<br/>واتعَاملْ مََع ضعف إِيمَاننَا</lines>
    </verse>
    <verse name="v1g">
      <lines>نكْرِز بِكَلامك بِجَسَارَه<br/>نزْرَع والمجد يكُون لاسْمك<br/>وبقوّة رُوحك بِحَرَارَه<br/>نحْصُد ونفُوس تعْرف شَخْصَك</lines>
    </verse>
    <verse name="v1h">
      <lines>قَوّينَا فَنعمل أَعْمَالَك<br/>تدينَا كَمَان أَعْظَم مِنْهَا<br/>حَيَاتنَا توَافِق أَفْكَارَك<br/>إِيمَاننَا يزِيد وتتَمِّمهَا</lines>
    </verse>
  </lyrics>
</song>
